韓國真係保持一貫水準

茅加無恥方面真係幾十年不變咁

功夫足球，打人唔打波

韓國=運動界渣滓